覺唔覺得呢個制度好諷刺

明明法律係保障人民嘅權利
但係點解要用一大筆錢去打官司
仲要花費以幾十萬起跳
一般人點會負擔得起
窮人真係慘
法律面前 窮人含撚

習慣左就冇事

殘酷事實就係香港法律從來都唔係保障人民嘅權利

係唔包括政治

因為你未接受香港係人治社會
唔係法治社會

法律唔是保護全部人民嘅權利，人是有分貴賤。Donald trump同你條命是唔一樣

而且法律貴是因為律師，你叫佢地收平啲就得

價錢方面還好，有法援

你諗錯左，法律一向都係用來保障權貴利益，合理化壓榨人民。

樓豬啱啱出世

我覺得班律師諷刺啲
呢個時勢仲收全價
幾多手足各行各業做義工

唔係收唔收全價
係呢個遊戲太撚貴